新垣結衣 ( 多圖 ) 痴線佬東京尋根之旅 2

第一post:

盡量將圖片整合 易d睇

大家好 今次由我呢個不明路人痴線佬帶你地遊歷東京

由於路人既語言能力同攝影技巧，構圖都好屎

所以當你睇唔明我打乜或者影到1999時 請勿見怪

===此post應該多圖 用數據者請留意自己荷包===

好多人都知我去 希望唔好開我朵

順便留返個名先

--------------------序--------------------

路人本身已經幾中意日本 上年聖誕睇埋逃恥即刻中埋結衣bb毒

之後就買左好撚多bb代言既十六茶 又入左CD 月曆

有日突然有個念頭 不如直接去日本買bb既野 順便去埋東京朝聖

路人份人比較單純 想做既野就想即刻做

跟住個晚就直接買搶左Express既平機票

其實路人咁多年來都未去過東京 淨係去過沖繩大阪等地

同埋自己語言能力弱 自學日文只係學到基本幾句

加上今次大多時間都係毒撚遊 所以難免會擔心第一次去會唔會雞同鴨講

好啦都係唔廢up咁多 睇圖最實際

--------------------第一日--------------------

個日搭朝早機 7點就到左機場周圍fing

由於一早網上check in左 路人又得個背囊冇野寄艙

所以走左去歎早餐 見佢塊版話班機係T2

斯斯然由T1行去T2離境 再搭返無人車去T1

一落架車諗住睇多次確認邊一個閘口

仆街final call 拿拿聲狗衝過去閘口登機 幾驚遲左會比人屌

發覺上左接駁巴士後真係有成村人等我

點知上左車後 一路望住d港豬遲到 一路呆企左四五個字

企隔離個2條港女唔識用日本sim卡 係咁屌個公司又盛

仲要入左張日本sim之後問 點解依家收唔到4G既?

心諗

今次搭A320舊機 對飛機冇乜認識

坐窗口位 好q迫

見到UO本fashion雜誌諗住搵下有冇雪肌精

點知真係有 不過冇bb

通常起飛後個個人都係影下個窗 我都唔例外

隔離條友心諗 雲有乜鳩好影

好囉 溫下日文得未 但其實效率極低

呢個冇記錯應該係日本某沙灘

雖然check過天氣 頭一日係會落雨 但個心都係唔撚信

點知一飛低過雲就落狗屎

第一次去成田 感覺個機場都唔係好大

不過裝修都唔差既

都係個句 冇帶行李真係好方便

唔使係個迴轉壽司前面等佢嘔出黎

出左去之後去問下metro pass邊度有得買

俾人老點完一輪之後先知原來個優惠一早完撚左

唯有死死氣去買Narita スカイアクセス 特急

屌掛住問野miss左班車

要等多半粒鐘

求其係隔離個family mart買野食醫肚

三文魚飯團同埋大面架純代言既熱茶

舊魚唔算大 但漬過所以食到尾好鹹

等車時乜都影下

呢架係貴個d 半個鐘到市區 但貴成倍

呢架先係我既

傳統日本metro車廂

對面個日本學生妹真係好撚正

lm

好快手

沿途都係農田

速影櫻花

搭左過去東銀座站 再轉車去中目黑影夜櫻

目黑比我既印象就係好耐以前既目黑壽司

東京metro線路圖

只要事前做下research 其實冇咩好怕

基本上係由京成線轉去淺草線

再轉去日比谷線

去到神室谷町時見到石原

這就是中目黑駅 去到已經黃昏 仲要橫風橫雨

好撚凍啊

對面係間書局 + Starbucks

好多架妹係入面一路同朋友嘆咖啡

一路笑鳩我又孭相機袋 又揸相機 又拎腳架 又擔啫 又孭個大牛龜背囊

不過好想瘋狂俾架妹恥笑

呢張相就係我人生第一次見到櫻花影既

不過同印象中好粉嫩有d出入

成條河都種滿左櫻花樹

如果冇落雨又真係幾靚幾浪漫既

呢棵算係比較粉

花瓣俾雨打甩哂

影到d雨一篤篤

去到呢刻已經唔係幾頂得順

又凍又餓又眼訓

結果去左車站隔離食烏冬

食食下個廚師出左黎坐我對面食 見到佢電話識打中文

我估佢係台灣大陸留學生掛

補充完HP同極之後 決定再去中目黑川影多次夜櫻

因為頭先仲好光同大風 影出黎冇咁靚

點知一出到去仲大風左

唔知邊個話夜晚會有燈照住d櫻花

但原來係同佢個名一樣 都係咁目黑

我諗個櫻花節完左 或者有燈既唔係我去左個段

用腳架影都濛哂

因為太大風 d樹枝起勢咁chok

曝光曝到d櫻花同個天一樣色

其實當時既環境就係咁 黑到睇唔到影左d咩

最尾影左一粒鐘到就放棄左

因為d HP扣得好快

好多架妹既cafe

係車站附近fing左陣 影下條馬路

原本仲想去下公園同行下街 見個天氣係咁就打消個念頭

入到個車站冼到hihi 明明寫哂話不准停留or等人

但係個個人都棟係度

入左呢間士多仔買個能量飲料X

Hotto Remon 一支甜到漏既熱檸檬汁 飲完仲口渴

搭番日比谷線去東銀座參觀

月台又係濕哂

影下影下車就來了

去到東銀座站 以為會好似中環站咁靚

話哂銀座都係高價地段 點知係勁up dub 樓底又矮 又未裝修咁款

柒到咁所以冇影到

成個站都係呢d銅像

上到地面係個十字路口 當時心諗係咪我落錯車?

點解咁普通既 同想像中既差距都幾大

呢座野下面有日產showroom 見到一樓有架R35

點知行到去見到門口棟住個牌話門已閂

只好影下佢架1:1 RC遙控車

同埋KPGC10

外加infiniti一部

可以話銀座好似銅鑼灣咁

好多百貨公司同成棟既餐廳

之後用左成半個鐘係四個角落影下相

個個行人都望住路人烏低身gut個屎忽係度影

用把啫都擋唔到雨粉

不過感覺幾夢幻

發現精力飲料X

去到好多舖都收左皮 同埋全部都係買唔起既貨色

搵唔到Kose

根本就係靚既兆萬

行行下已經九點幾十點 好想搵個地方坐下食下熱野

行左去0101商場

話說影影下時見到隔離路口泊左架RR Phantom

有個底衫大隻佬拖住條女周圍搵野食 /周圍搵地方食豬

個柴可夫企左係車隔離 後面d車俾佢塞住左都唔撚駛開

故事說明有錢就是任性

最尾入左個商場既地下食街 入面都仲有好多OL

證明日本OT無極限

嗌左個茶潰本鮪飯 即係吞拿魚湯飯

上年係大阪都食過一次 吞拿魚醃過 有少少酸 但都算保持到鮮味

佢個餐仲有三小碟 醬油凍豆腐 醃山根(?) 同埋漬物菜

個茶壺就係裝住d熱湯 食個時可以倒哂落去又得

慢慢倒少少當汁亦得 個"茶"又唔會太鹹 可以帶出魚個鮮度

茶既熱力可以啱啱好淥熟少少個吞拿魚

如果飲哂d湯亦可以叫佢免費加湯 中意湯既都幾抵屌

[quote]食完宵夜之後 去左地下街間7仔睇下有咩宵宵夜買

難得黎到日本緊係買返支本土蕉碌茶啦

600ml大概9蚊到 抵啦 最後加多包糖就走左

臨走前去廁所放下水

入到去個廁格好密封 淨係得門口下面有空隙

屙屙下時突然聽到d有節拍既撞擊聲 又有d閪水聲

路人當時諗應該係個條友屙屎太辛苦 係咁敲牆姐

點知聽到女人既喘氣聲

一幻想個情節就扯扯地

好啦FF完就要搭返日比谷線去hostel

Hostel個站係叫茅場町 要行十分鐘先到

呢個區比較靜 似係住宅同office既地帶 夜晚都冇乜人行

過左河之後見到間居酒屋 入面個個都係煙剷 不了

過第二條橋時見到棵櫻花樹幾靚仔女咁

好彩當時又停左雨 冇咩風

Hostel條街 靜到hihi

呢棟就係路人今晚住既地方 Oak Hostel Cabin

記得前少少係可以望到河 雖然已經好撚攰 但係都照去睇下有咩景

因為呢度只係stay一晚 所以唔會有第二晚既夜景

豐海橘

行出d真係望到條河 雨後個月亮好光

路人相信結衣bb同我一樣都係望緊個月光既

以路人既攝影技術算係咁啦

入到去間hostel 個design好warm 好多木既裝飾

reception個架仔用算ok既英文同路人介紹下間hostel

可能你會諗 無啦啦點解要係度住一晚?

寫住只要4月入住本店就會送印你片假名既T-shirt

兩舊水又有得訓 又有衫送 抵啦

最尾佢俾左L碼路人 好似裙咁大

件衫正面幾靚既 有d櫻花圖案

但後面就印哂廣告

路人個層係男女層 諗住會有架妹一齊訓

點知屌你 係個二百磅既美極鬼婆

又有勁多鬼佬同韓撚

極度懷疑個鬼婆要打通兩個床位先入到個窿

個棺材窿就係咁

二樓就係lounge 有好多鬼佬同條女飲asahi

上網偷人圖 大概係咁

四樓就係浴場 比想像中靚同埋乾淨

間"房"出面係個走廊 有locker俾你擺袋 只係行2步 非常方便

同埋"房"望出去就係頭先條河同豐海橘

不過間"房"開盡冷氣都有d焗

總括黎講第一日係好撚攰同辛苦 完~

---------------總行程---------------

成田機埸 --> 押上 --> 東銀座

東銀座 --> 中目黑 – 日比谷線

中目黑
-目黑川

中目黑 --> 東銀座 – 日比谷線

銀座

東銀座 --> 茅場町 – 日比谷線

Oak Hostel Cabin

步數: 14943步 ~10.67公里

第二日7點幾就要起身 因為行程都幾撚緊密

由於間hostel淨係住一晚 所以要拿拿聲執哂d野去趕路

朝早望出去既景 見到d雲走哂 雖然都幾大風 但好舒服

執哂野check out後就求其去間7仔買早餐

第一個去既景係隅田川テラス

普通旅客根本唔會去呢d公園

路人去得既緊係有個原因

終於可以睇清楚櫻花既真面目啦

公園入口已經有好多櫻花歡迎我

櫻花瓣飄哂落海

係海旁搵左個位 好似d廢老咁妹下個早餐

今次試下三文魚子飯團 + 蕉碌茶

又係醃過 本身三文魚子已經幾重海水味 加埋d飯都係幾鹹

要係咁飲茶溝淡d

究竟路人黎呢度做乜柒呢?

就係要搵今日子既腳毛

Cause baby you're my no.1

And you're the only one

扮下厄介先

唔係想自爆 只係想留個記念

十六茶做記認

諗返呢幕都好sad

毒撚既心聲

十六茶就是結衣魂

今日天氣太好 完全拍唔出劇入面既憂傷

種埋櫻花之後更加有feel

秒速五厘米

可能你會覺得路人好戇鳩

特登去d山卡啦地方影幾張相就走

不過路人覺得就係年少輕狂 襯冇咩束縛去做自己中意既事

唔想再係人生留下遺憾與後悔

除左影今日子之外 d櫻花其實都好靚女

黎個近鏡

有冇巴打記得結衣拍幼稚園個廣告

照顧小朋友訓教

當日都有好多廿幾歲既架妹帶住d細路field trip

佢地好後生 十足十結衣bb個個feel

點解我唔係日本出世

呢個公園非常之靜 間唔中有人放下coco醬(狗)同埋兩公婆帶個小朋友黎玩

成個環境十分舒服

咁先係旅行嘛

下一站 築地

與其俾百幾Yen搭一兩個站 不如一路行一路欣賞風景

雖然路人識有d fd會未天光就去睇人拍賣同湯魚

但路人冇咁既能耐

沿途都有好多公園種滿櫻花

咁細個地盤都有剷泥車

屌你咩執左去啦

十字路口邊有個窿 入面有得放coco醬(狗)同埋打籃波

築地市場個感覺就好似夜市咁

條街唔係好闊 側邊兩旁有好多舖頭

路人過到去都已經十點幾十一點

但仲係好q多人

每條街都有d細巷相連住

唔好以為細巷就一定係舊野污糟既舖

行過入去睇 好多都係高價食店 坐位唔多 可能得個師傅加個服務員

見過有間專食海膽丼 最平都三四千Yen

服部叔唔做工人 轉開舖頭?!

太陽都差唔多去到頭頂 但依然有好多店都賣緊新鮮食材

當路人用緊十五分鐘欣賞緊個魚頭時

後面有班港師奶係度鬥咀

"個頭真架" "假架啦咁明顯" "真架囉d魚皮"

"膠到咁仲唔係假野?" "你睇下 有血架" "係喎"

"哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈"

巨大蟹

其實望落係少少似西貢

最尾揀左呢個肥佬間舖 因為都幾肚餓 成朝得一舊飯團

望落有d熟口面喎...

掛左三四個字先有位

前面有班支那人/台人 排隊講野都嘈到大阪都聽到

而路人前面個港女就睇蘋果動

排到路人準備入去時

嘩頂你 呢個未桐生契弟?

原來就係人中入面間壽司店

入到去基本上冇咩日本客人 得遊客

d師傅仲要識講唔差既英文

點左個咩吞拿魚五味

路人由左面食起 (雖然唔知係唔係)

第一件大拖羅

感覺就好綿 d魚肉唔會雪到好凍 壽司飯都係室溫

同埋入口都算係即溶

中拖羅都唔差 只係雪花冇咁肥美

中間個件應該係普通紅赤身 吞拿魚味相對較重

跟住就軍艦同火焰拖羅

上面有d草同唔知咩醬 食落都幾有趣

之後加多左幾件其他壽司就走

甜蝦幾多膏 幾肥

反而三文魚就一般般

呢個就係條橫巷既其中一間

真係貴到hihi

食完之後就出去掃下街 睇下仲有咩好食

好多舖都有賣吞拿魚

佢地會即刻搵舊大件既魚湯俾你睇 切到細細粒咁好的骰

個字差2點就變左gaki 小屋

望落好吸引咁 但係一個人自己食哂成舊又好似太多

辛辣賓周

俾我就緊係三文魚子撈飯啦

位於市場對面既呢間店 佢係賣玉子燒

見到好多人排隊 身為港豬緊係排埋一份去試下啦

見到個師傅一桶桶藥水咁倒入個模到再煎

d蛋gem真係成桶chemical咁大桶

煎完即刻俾個架妹切開

原來100Yen有得揀甜或者原味

我選擇困難下求其話左食甜 點知真係好甜

仲甜過香港個d甜蛋壽司

成條雪條咁 食落口幾淋幾有蛋味(廢話)

其實路人認為呢個先係築地市場

不過因為我太遲去先會乜都冇野睇

入面有好多賣魚既舖

仲要前後舖都一樣名 保守估計後面係拍賣場買到魚後即刻湯

前面就係客人可以新鮮食到啱啱切既刺身

都唔知班人排雪糕黎做乜

黎築地唔通食雪糕放題咩

路人一直都諗緊買唔買昆布俾媽子煲湯

但係諗到自己冇gip 放入袋又阻靛 又怕會碎哂

所以就算數

隔離有檔食蠔既又係勁撚多人

路人係側邊影緊個時 見到有個港師奶排到佢買

個師傅用日文問佢要幾多 佢啞撚左

個師傅用英文問佢要幾多 佢又啞撚左

結果師傅要攞隻碟用marker寫個數字俾哥師拉

不過d蠔手掌咁大 望落又好juicy好肥美咁

再望一望條人龍 不了

返返入去條街再睇

睇到串燒幾吸引

築地既鰻魚飯都唔平

用200Yen食條鰻魚燒當自己食左

咬幾咬就冇左

時間都唔早 係時候要趕路啦

築地外既交通

搭日比谷線轉銀座線去涉谷先

一到涉谷站就見到全部柱都係大面bb

點解唔係結衣bb

第一下去到涉谷緊係影下個最出名既十字路口啦

上網睇過人話車站對面2樓Starbucks影得最靚

上到去果然個個遊客都埃係窗側邊影

雖然錄左video 但係唔識post上黎

呢度成座building都係賣CD DVD 雜誌咁

淨係得二樓係Starbucks俾你影相

難得黎到 緊係搵下bb既產品

一上到四樓即刻見到大poster

不過係收銀後面 好難影得清楚

再行去租碟個貨架 即刻見到逃恥專櫃

有哂一至十集既DVD俾你租

靚靚bb

店員寫埋空飛同今日子

側邊d人見我係咁起勢影 以為我係痴漢 事實係

去左睇完逃恥既櫃之後

路人繼續行上幾層睇下有冇其他bb既野買

去左中古CD個層 諗住實有bb隻hug掛

點知搵極都冇

再行上頂樓 個度係間cafe 你可以隨手搵本雜誌坐低睇

見到serve客個個架妹waiter幾似內田理央

行左圈睇下有冇結衣做封面既

搵極都係得大面架純同埋有村大面

可能呢排結衣唔得閒影雜誌掛

地下個層係d專櫃 好多新戲同劇都會擺個位宣傳咁

最後失望咁出返去大街

涉谷勁多賣音樂既舖

呢座成座都係CD Records個d

勁大座無良印品 個價位同比香港平少少

可能本身香港既貨係十算

睇唔慣正常唔講急口令既堺叔

呢棟樓真係好撚邪惡 佢有落地大玻璃

仲有樓梯俾你行上每一層

路人係下面望左陣

好多日本學生妹 明知自己條校服裙去到大脾既一半

又要行上去俾人昅

點知原來行到落黎對腳勁粗

同埋條街都幾多靚女 不過點都唔夠bb咁正

望返過去涉谷站

白色個座就係Tokyu mall

好似就係石原有份代言既商場

係平地影點都冇上面影咁好

通常d人會係夜晚搵大廈天台影落去 個feel會正好多

示意圖

涉谷站出面係個大廣場

有架服務台列車等你問下景點點去

又有好多人係度等fd

仲有不少得既就係忠犬八公像

人類忠心既朋友

不過好痴媽筋 路人未行到去時老遠已經見到一條勁長既人龍

唔通有咩好野食? 定係有咩明星?

明星就真係明星 不過係排隊同八公自拍

老實講涉谷唔係好多野行

同埋冇乜野好買 可能本身對mk鞋同衫冇性趣

接下來就係行去原宿

原宿個面有得睇表參道 竹下通 袋袋代代木公園

同埋結衣會成日去蒲 話唔係搵到佢

一行遠少少就即刻見到真人mario cart

我都好想試下 不過冇fd子

btw呢個活動好似俾任天堂告緊版權

轉角位有間Taito Station

入面有好多夾公仔機同埋街機

見到有部頭D Zero

條友叫TAT3

行返出去見到廣瀨老大

一路向前走 去到一個公園

入面有架美色車 有得俾你買下小食啊野飲啊

隔離就有個area俾班煙剷打邊爐

而公園都種左唔少既櫻花樹

影左陣頂唔順 真係好臭

途經原宿既馬路側邊 有好多賣鞋既舖

雖然路人冇乜潮流觸覺 但係應該個d款係香港比較少見

不知不覺就行左去原宿了

唔知bb今日有冇行原宿呢

向右走 就係好出名既表參道

行左上中間條行人橋

兩旁又係一d高級既店 賣d路人唔啱買既野

好彩路人就冇迷失左係表參道

係表參道行下行下入左條街

係一條幾靚既街 側邊既樓得兩三層

有d歐洲feel

之後就過馬路入竹下通

個招牌有個moon 睇睇下原來另一個入口有個鏡頭影住你

成條竹下通都多人到仆街

影一張相都驚俾後面既人撞

路人覺得呢度好似波鞋街咁

勁多買鞋買衫既地方 仲有好多買賣二手服飾既舖

例如牛仔褸同褲咁

有冇人愛毒撚

諗住係條街搵下野食

點知得一檔係食雪糕pancake既 唔理啦照食

竹下通有好多間 特登揀左間架妹serve我既去買

食完之後去左另一個入口 真係有班人對住個招牌係度fing下fing下

古老建築既原宿駅

雖然外觀好似幾舊 但其實入到去同普通站冇咩分別

接下來路人想去代代木公園影下櫻花

咁啱友人又落左機 諗住一齊去代代個度影

路人同佢講話入住去先 叫佢陣間入面等

咁路人就係原宿站轉個彎既呢個入口入去啦

點解連個公園名都冇既

一條好長既林蔭大道

一直行入去都未見櫻花樹

成個森林咁

去到分叉路前有排酒桶既東東

路人估呢d係以前用黎釀米酒既桶

行左差唔多半個鐘都未到 有d唔對路

睇睇goo map 屌!原來呢個係明治神宮既公園

兩個公園仲要冇得相連

結果要用半個鐘行返出去

再去轉個彎既入口

臨走前影多張

終於行到去代代木公園門口

睇下友人去到邊先

原來佢落錯站 姐係要我坐係門口等佢

東京既日頭同夜晚溫差好大

日頭有太陽曬住 可以去到廿幾度

但係太陽一落山 加埋d廿幾公里既風 真係可以得返十度

坐係度吹緊風時 有班架妹去左路人隔離坐低吹水

一擰轉頭 見到有個長腿妹向住路人荗左係度

大冷天時仲要著短褲 荗係度好似見到一d野

友人終於到了 路人已經變左雪條

入到去已經差唔多天黑

個草地有勁多情侶係度野餐 亦都有班西裝友係度慶功咁

大風到d樹枝係咁fing

個公園都好大 中間有個水池 有d lighting effects

呢棵櫻花樹特別突出

因為後面背景都係綠樹同枯枝 顏色對比大d

其實個陣已經黑到咩都睇唔到

曝光曝到日頭咁

計劃就係同友人行過去新宿

沿路都係d矮既平房 有d公司咁

路人愈行愈凍 亦都勁餓

最後行到去參宮橋已經收左皮

入車站前面條街

冇咩時間欣賞 淨係想拿拿林去新宿食熱野

搭十蚊車 一兩個站去新宿

新宿站係勁撚大同亂

同友人頭先搭私鐵諗住求其搵個出口上地面

點知個閘ban鳩我返轉頭 要去返指定既鐵路出口

結果兩條友係閘入面舞左十幾分鐘先搵啱出口

一上到地面 嗶屌仲大風過頭先

幾經辛苦先行到去神室町

AV車?!

終於黎到人中6神室町搵桐生契弟啦

其實覺得自己幾似小栗旬 學下桐生自拍先

自high完後 真係好肚餓

結果友人建議去大勝軒食沾面

搵左陣先發覺原來間野係地底

碗面好似六百幾Yen

但係個份量好似香港既一倍幾

實不相暪路人係第一次食沾面

通常係食拉面多 好少會叫沾面

個面身都幾掛湯 鹹度亦都好足

湯入面仲有好多蔥同叉燒

又凍又餓黎講食咩都好好味

食完後去返神室町朝聖 發覺人中真係同呢度一鳩樣

一町目個擺設差唔多 又有中央大街個廣場

間APA Hotel真係個個位

可惜係一食完面就落雨 擔住啫行好狼狽 同埋乜都冇影到

仲有二町目門口真係唐吉痾得 入到去up得出都有得買

性感T back 水手服 去到杯面果汁都有

同場加映MeltyKiss

好似係SEGA入面推錢機既禮物

可能因為落雨 加上時間都接近十點幾十一點

路人都要返酒店抖下叉下電

原本plan左既地方都去唔到

例如御苑 東京都廳展望室 想い出横町

唯有等下次啦

同友人告別後 就搭丸之內線轉去半藏門線

最後就係三越前落車

一開始以為個站又係d山卡啦地方

點知一上地面 嘩頂 仲靚過銀座咁

呢間應該係Mandarin Oriental Tokyo

酒店隔離係COREDO室町 好多高級野既商場

真係好有feel...

今次呢間會住3晚 同之前個間都係棺材房咁

門口有個area俾你除鞋 好有日本風

有locker俾你放鞋 條key會俾櫃台換個房key俾你

check in完就可以去locker room放低個袋

通去locker同房既門都要用手繩去unlock

呢三晚就訓呢度啦

沖涼房都好白好乾淨

不過熱水好閪 會有節奏咁凍水熱水

搞掂哂d野就去lounge hea下

有啤酒機俾你隊油

之前係隔離Lawson買定既宵夜

個短髮架妹店員幾有bb feel

原來啤酒機隔離就係杯面機 早知唔使出面買

總括黎講間酒店幾surprise

冇估到係咁靚 周圍既建築都好豪華

----------------總行程----------------

隅田川テラス

築地
-築地市場

築地 --> 涉谷 – 日比谷線 --> 銀座線

涉谷
-忠犬八公
-Taito Station

原宿
-表參道
-竹下通
-原宿車站
-代代木公園

參宮 --> 新宿 – 小田急線

新宿
-歌舞伎町
-唐吉訶德

新宿 --> 大手町 --> 三越前 – 丸之內線 --> 半藏門線

Nihonbashi Muromachi BAY HOTEL

步數: 29534步 ~ 21.09公里

會唔會係屎上最長既第一頁?

應該會

推走個第一頁佢

留名g 持～

聽日再post
因為都冇乜人會再入黎

一日未完me都仲喺度

推

屌…比你搞到我好撚肚餓…

我都好撚掛住日本既野食

我都仲係到

黎緊買唔到平飛去日本

遲d有錢我寧願試下搭jal ana

係bb啊

支持（2）

留個名先

留名先 未得閒追po睇

留明

正啊

2po留名支持

G持

--------------------第三日--------------------

今朝八點幾就起左身

張床都訓得好舒服 唔想離開

唔記得講返 琴晚一路睇下呢間野會有邊個住

發現有好多西裝佬會拖埋喼入黎訓

路人諗應該係見客見到好夜 是但搵個地方訓完再返工

或者俾公司調去第二度做野 太遠返唔切屋企

所以路人check完in十一點幾時 隔離好多窿已經熄哂燈訓教

講返今朝 入到去住先知原來$200晚會有埋早餐俾你食

酒店寫住0700-0900會有咖啡放題 同埋每人兩個麵包

既然有得俾你緊係食埋先上路啦

執好野去返琴晚地鐵站條街

真係好靚 呢個係三井美術館

橫掂都未行過呢條街 一於唔搭車 直接行上秋葉原

個天本身好藍 加埋路人較錯左白平衡

所以會有d怪

問你死未? 未死

頂你個鐘都唔準既

勁細間消防局 架消防車個頂啱啱好fit入個閣樓仔

行到神田站

右面有條神田一番街 不過時間緊迫 冇入去睇

阿部叔同石原 d行人經過都唔知路人影黎做乜

差唔多到秋葉原lu

黎遠都開始望到d招牌

不知名運河

勁多櫻花碎積左係度

遠睇以為化工廠污染

過左條河之後就到秋葉原既街頭

一棟棟都係賣d動漫卡通野

動漫迷去到就簡直係天堂

好似鴨記同埋高登咁

入面勁長 咩零件都有得買

呢個位已經有兩棟SEGA

又見到班人玩mario cart

由涉谷玩到秋葉原

廣瀨老大again

左面個個係邊個黎 係咪後生既北野武

亦都有成棟賣電子野既舖

十足十黃金咁

貓貓cafe

冇睇錯既話入面應該有診所醫院AKB同賣雜物既

有冇人睇過Loto7個廣告

好撚好笑 幾分鐘已經拍左cctbb十年劇既內容

賣二手相機既舖

個印度佬係咁r路人吹水

又可以買野 又可以放野俾佢賣

主要都係電子零件個d

一路上都有好多咁既招牌

行到咁上下就過馬路行返轉頭

殺你啊

勁多anime既figure 可惜路人唔睇既

又有唐吉

因為太早去 好多舖都未開

地底有game買 地面有電腦野買

仲有得上去 不過成條街太多間咁既店 路人冇間間都上

有d似銅鑼灣全棟食肆咁

不過好多都係AKB

入左間SEGA睇下

日頭真係靜到拍蚊

上左幾層先見到一個架妹係度夾公仔

有得扭心醬

有個corner俾你租衫影相

制服 學生妹 下次帶bb過黎玩下先

成班人唔知打緊咩game

影完呢張之後個職員狗衝過黎啫住我路人個鏡頭唔俾影

唯有轉用手機影

頭d Zero有得用棍

點解香港冇

成棟既資料就係咁

出左SEGA後就繼續行

好似百貨公司咁 要咩有咩

轉左入條橫街

賣卡既店 唔知有冇結衣閃卡呢

上面就係鐵路 下面就係叫雞既

KFC咋

好靚既locker 俾你買完電器鎖住佢再繼續行

大家自行判斷下貴定平啦

一萬蚊一部i7 1070

bb彈槍

不過一萬Yen個d應該cheap野黎 冇得點改槍

話說路人見到間中古店

寫住賣CD DVD 書同雜誌咁 所以就入去睇下啦

間舖既左面係賣d舊CD 可惜搵唔到sora 虹同hug

咁路人就睇下右面啦

都係一d舊書舊雜誌

再行入d 咦 點解有對波既

再睇真d 嘩hi你 全部無碼既av

不過路人有結衣既神盾擋住 緊係百毒不侵啦

結果行左入去睇下有咩片

真係咩類型都有 你要大屎忽既有

你要大波既有 你要重口味都有

見到有幾個男人好仔細咁搵緊佢地既心頭好

好想同佢地講 上 未得囉

行到咁上下又啪番碗拉面先

路人諗呢間都唔係咩出名貨色...

係因為附近冇其他想食既野

ok啦 上面個篤係辣醬

面唔算多 叉燒又係幾薄

當路人入去個陣係冇咩人 但之後差唔多坐滿

都唔係好伏掛

食完入左間賣公仔既舖 入面有好多唔通既主題

見到有Mon Hunt即刻影返幾張

仲有好多龍 不過又係個句 行程緊湊

路人都係唔服氣 睇到有棟樓既3樓係賣中古CD DVD

屌你全部AKB 咩NMB唔知咩組合個d黎既

仲有賣嵐既閃卡

就係冇bb既野

落返去 見到有個架妹著住校服企街

應該係sale你去女僕cafe玩

但係佢唔撚show路人

辛苦哂各位行人啦 係時候轉個地方先

搭JR去上野

兩個站好快到

周街都係貴族偵探既廣告

琴晚睇電視又見到佢地d宣傳

不過正好 同路人陣間去既地方有關

山手循迴線

好多路軌

你會話 頂你又話今日係今日子日既

因為今日子咁早唔會起身 所以要等陣佢先會出動

上野站既平台

行落電梯 咦 好熟口面咁喎

諗唔諗到邊一幕?

係bb見到展覽個場景

扮下今日子先

唔少得十六茶

臨走前整多張先

右面個黑絲

上野站個標記望出去既景

另一個地鐵站入口

事不宜遲 繼續去下個位先

好多小學生去完公園玩 但係個個都拎住一袋二袋

好似濕平完咁

經過頭先個平台之後就係上野恩賜公園

入面超撚大 你講得出既展館都會有

突然見到隻黑烏鴉

d毛閃令令 好靚仔

唔show路人

之後頭也不回就飛走左了

佢好大隻 路人諗翼展可能有一米

櫻花碎

成個公園都係櫻花 全部都係櫻花

個寺廟隔離有兩棵特別粉嫩既

背景勁亂

較返白平衡

最後一張

還記得櫻花正開 還未懂跟你示愛

身為厄介既路人緊係要厄除一下

唔同白平衡唔感覺

路邊有area都劃左位 好多一家大細都係側邊賞櫻 野餐

如果你想指定影某一種櫻花 可以睇下個牌

真係好撚多種

呢棵都幾紫

公園大到要睇指示牌

中央廣場同噴水池

水池兩旁都有d表演者

結他打鼓都有

登登登櫈!

係唔係好熟口面呢

其實佢係國立科學博物館

但係個外型真係好似法院

厄介個樣依然戇鳩鳩咁

直線自爆

蕉碌茶 = 結衣

bb係柱後面偷偷恥笑我

留名

留名支持路人巴

唔知大家記唔記得呢一幕呢?

其實呢條大鯨魚個位就係頭先個博物館既出口

就係樓梯既左手面

不過要荗左一陣先等到冇人既機會

證明路人真係有黎過架

到此一遊

影左咁多今日子

緊係影返LH啦

真知子同堺叔

幻想唔到依家企係度既地方就可以執到結衣同堺人既腳毛

又係十六茶出場

其實今日子同LH都用同一個景

唯有當佢係裁判所啦

仲有bb仆街個場景

就係樓梯對上

太猛陽光影唔到

好辛苦先較啱光

終於少人左既廣場

近望其實好多人坐低左休息

係博物館向上行左一段路

就係黑田記念館

即係咩黎架?

你話呢

就係sandglass

片尾Music Please

係記念館旁邊都有櫻花樹

返返去公園 好多樹都枯左

唯獨佢依然盛開

行行下去左美術館

入面有個大波波

國立科學博物館既火車

好似係西洋歷史博物館 因為太多展館所以記唔到

東京都交響樂團 應該勁野黎

臨走前終於搵到好背景

柳櫻 (鳩up)

阿美橫町你係香港見得多

去到東京緊係搵下真個條啦

聽人講入面有好多平野買

勁大個高爾波做裝飾

成條街都有好多舖係賣鞋

同埋賣平衫褲

影得多相自然會肚餓

入左間磯丸水產 有好多刺身飯食

點左吞拿魚兩味 六百Yen到

諗住好細碗當tea食

點知都幾大碗 個飯係出面酒樓既兩碗幾

拿拿林食完就即刻去下一個地方

勁窄既地盤都有吊臀機

跟住就搭銀座線轉去半藏門線

由上野廣小路去九段下

即係千鳥淵

一上到地面就俾櫻花海吸引住

每係一個唔同既位 都會有唔同feel

呢個位好似d櫻花幫我擋太陽咁

圍住皇居既就係一條護城河

河上已經舖滿櫻花瓣 你可以租艇仔係上面漫遊

但係成日聽到有人撞船

全個環境都好fantasy

唔知同結衣係河上遊會係咩感覺

連條馬路都有好多sakura

冇盡頭既河道

河岸種滿哂櫻花樹

天又白 櫻花又白

有冇高手知道係咩花

zoom zoom

生左係樹幹上面

已經算係好濃密

陽光下閃閃發亮

咁樣睇有d似雪花

佢有個觀景台俾你任影

甲蟲車

影到呢個時候

本身諗住半個鐘應該行到去櫻田門站

但係計漏左影相既時間

路人只係行左三分一...

所以即刻轉路線 行去麴町站

last一棵櫻花

同頭先千鳥淵相比

依家行內街真係感受到寧靜

係人地車庫搵到古董車

成個住宅區都冇乜人 好正

波子911(991)用991車牌

一棟奇異既建築物 見到有d人放工 應該係公司黎

終於行到麴町站

買張飛經有樂町線搭去豐洲

係車廂入面昅完架妹之後

不經不覺就到左豐洲站了

上到地面 建築物唔係好多

車站側邊有個地盤 感覺都幾空曠

天台花園咁既野

第一站就係豐洲Lalaport

商場入面都有d矮既櫻花

路人諗應該唔係好多人知道呢間係咩東東

陣間就會揭曉

望下入面先

反哂光乜柒都睇唔到

附近有d觀光遊艇

見到個廣場係咪開始有d印象

就係...

就係...

厄介第一次約會等今日子既地方

等路人又等下結衣先

不知不覺...

等到天黑啦

厄介俾人放飛機

路人都俾結衣飛機

唯有用十六茶療傷

等到咁上下厄介都走啦...

突然...

咩話?

結衣係入面約左第二個佬?!

厄介即刻衝埋去玻璃望

都係咩都睇唔到

冇喎 唔通佢眼花?

此時 厄介去返正門

究竟入唔入去睇下好呢?

望一望手錶 唔係淨返好多時間

入左去可能有排先出返黎...

理撚得你

人生得一次 唔入等幾時

厄介冇猶豫 一野行入去

"請問幾多位?" "一個.."

呢面啦 經過一條長長既走廊

右面係水吧 櫃上有好多唔同既酒

左面係一d卡位 不過仲未有人坐

入到去 架妹服務員帶厄介去某個位

突然厄介同僅有既日文同架妹講

可唔可以坐呢度?

俾架妹閪左閪面之後 厄介坐左係呢度

就係坐左係bb隔離

厄介後面就係個條撚樣

咦 望一望張枱

原來路人同緊結衣撐枱腳

此刻淨係想望住結衣 完全唔想走

但最後厄介都要講...

路人當然唔係就咁坐完就走啦

黎到緊係要試下呢間咩來頭

點左個蕃茄海鮮意粉

完全難以想像 係想像唔到 結衣坐過路人對面

好想衝過去奶張櫈

個意粉千八Yen 有幾隻蜆同一隻帶子 仲有兩隻海蝦

味道算ok啦 但以咁既質素既餐廳

可以再好味d

話說淨點呢碟野時 個架仔侍應係咁想叫路人嗌埋野飲同甜品

但路人不了 佢有少少閪面

食完個陣 路人好想叫佢幫手影返張相

於是就開呢張俾佢睇

仲同佢講 呢個係新垣結衣啊

佢一聽到Aragaki Yui呢個字就即刻 Ei~~

搶左部電話係咁睇清楚 仲同路人講有睇逃恥

影完呢張之後 (影完個角度都唔撚一樣)

佢同路人吹左陣水

問下邊度黎 又去左邊玩

佢係咁同佢d架妹同事細聲講路人既事

驚死全間舖唔知路人中意bb

最後佢送埋路人出門口

臨尾話welcome to japan 又話gakki 大好ki desu

估唔到呢間舖都有個大痴漢

望出去個吊機

好啦 咁見完個痴線佬之後

就要闖入呢個地方

上面黑蚊蚊個窿

喂唔好做d無聊野好喎

個度其實係停車場

唔通路人上去影車?!

係影bb囉

因為呢個係停車場

不遠處有個西裝友準備攞車

見到有個傻仔棟支腳架係停車場唔知做乜鳩

於是企左係度勁耐望住路人

可能佢以為路人影佢架車

冇耐佢就地板油走左lu

btw佢揸飛雞S15 好撚正

同呢架差唔多一模一樣 應該飛緊去跑山

好少人

有人有人

冇新野d人唔會黎

出文啦

路人巴快啲再去

我都想

落返平台後

已經7點幾 比原定schedule遲左好多

可能就係入左間餐廳度等上菜

難得夜晚 影返幾張對比圖先

好多結衣既腳毛

路人相信bb有脫毛

影緊個陣側邊有對情侶係度打茄輪

幻想緊如果個個係路人同結衣

臨離開lalaport前影下夜景

同埋頭先間痴漢餐廳

黎到日本緊係要j下豐田啦

之前check過豐田mega web會係9點閂門

所以路人plan左7點出發去個度睇左先

但係最後影到8點先啟程

姐係得返半粒鐘影

搭車都要用幾個字時間

雖然個地圖望落好似好細 但其實江東台場真係大到仆街

去緊豐洲站見到間消防局

好似tomica車仔

條海鷗線好撚貴

pass要成八百幾Yen

搭幾個站就要差唔多廿蚊

藍得好靚既車廂

過到去青海站

拿拿聲狗衝入展覽館

一開相機 屌你!

最後一舊電用剩一格

陣間仲要繼續影今日子

所以影左幾張就轉用電話

入面勁大 好似會展d館咁

多層式停車場 唔知有冇得禁制揀車

差佬版86

好奇怪既概念車 似係純電

係純電

太趕急 唔知佢想show咩

新偈 2.5L直4直噴

豐田Gazoo Racing

GRMN 86

中出單喉

TRD 86

四出

不過86得2.0 咁多窿唔會降低哂排氣壓咩

陣間blow back點算

好撚抵屌 廿幾萬就買到full kit

香港四十個先買到原裝

Modellista 86

落過場既LFA

仲留住好多雀屎係車身

塊拋沙板

RCF落場版

尾翼大過路人餐枱

Vitz GRMN

棍

不過仲係prototype car

其實想要既唔係呢架

呢架得1.5L turbo 152匹

大山都冇力上

最想要緊係Yaris GRMN 同 Fiesta ST

1.8L 機械增壓冇turbo lag 210匹 6MT

睇個樣路人諗世界得100個quota

冇限quota唯有2018 Fiesta ST

1.5L 三缸turbo 197匹 依舊6MT

牌費平過上代1.6

好啦離哂題 變左車台

影完d 86得返15分鐘就閂門

即刻衝埋落下面睇下

熊貓豬咀86

下面都勁多車

轉用手機影

又係TRD

行行下有架86開左門可以試坐

望一望都冇極力子

原來係自動

輪椅Estima

新出既Prius PHV

仲貴過86

跟住就用皇冠車圍左個圈

SAI 香港冇出現過

TRD Estima

快極未又係7人車

唔知郁唔郁得既F1

Modellista C-HR

幾型棍

TRD C-HR

Modellista Mark X

閂門前影多次豬咀

GR列出左好多唔同年份既落場車

行完幾失望

仲以為有d中古車

等路人係咁搵AE86 Supra 斯力架 MR2

結果全部都係新車同家庭車

出面個摩天輪

大到用電話影唔哂

成個area既地圖

摩天輪下面係間好大既機舖

面積感覺仲大過豐田showroom

又有頭D 不過冇玩到

中間個絲襪OL除左鞋係度玩mario cart

蕉碌茶

天寒地凍勁大風緊係整支冰凍茶啦

屌你都唔同樣既

印個Gel甲俾你

好樣衰 改左圖都柒過結衣bb素顏

有冇人知係咪club黎

見門口有個食蕉 好似GTA咁

穿返過showroom去下一站

原來係tomica 1:1車仔

j完車之後

就繼續去影埋今日子

向右行去有明

途中會穿過公園同橋

夜晚既摩天輪特別靚同浪漫

又FF下同結衣一齊上到半空

一路攬住一路望夜景

腦洞完繼續上路

商場對出既公園

驀然回首

結衣卻不在燈火闌珊處

條橋真心靚

一路播住No.1 一路行

又舒服又悽涼

這夜的月光特別明亮

不知妳是否正在看?

手持電話幾秒曝光

隻手凍到係咁震 好難先影得清

影咩啊你

等架車走左 索性用腳架

未就係呢幕

聽住結衣既歌影

就算幾凍幾大風都感受到佢既溫暖

沿住公園向前行

中間係片大草地 而兩旁會有樹蔭大道

目的就係為左呢一幕

為左搵啱張相既角度同位置

路人跟住條路 圍圈行左幾次

仲有呢棵樹個位

真係喊出黎 行左幾個圈棵棵都一樣

個環境又一粒燈都冇 睇到眼殘

最後搵左棵差唔多樣既

睇返先知原來粗幼差咁遠

check返個schedule

原先諗住咁樣行去青海南碼頭

不過時間已經去到十點半

再行埋過去十一點半 影完十二點

會唔會冇哂地鐵

加上同bb撐枱腳碟意粉好似攝牙罅咁

超肚餓超凍超攰

最尾都係俾二百幾Yen搭埋個站

落車照計行十分鐘就到

路人感覺好似行左一個鐘咁

周圍得路人一個 街燈又暗

真係死左都冇人知

去到第一個入口 見佢圍左板

心諗 屌你咁辛苦黎到先食閉門羹

前d原來有草叢入到 嚇撚死

本身已經知道長橷係劇組道具

但行極都搵唔到咁大片草地既位

唔通都係道具

借一借角度

路人好努力搵啱位影相

唔知結衣喜唔喜歡路人

呢張本身套劇用左長鏡 + 拉後去拍

路人支鏡太廢 做唔到咁既效果

近d既效果

仲有呢兩個情節

如果各位睇過掟上今日子就會明個種感受

勁悽涼 方圓廿里得一個傻仔係度影d唔知乜相

哂左勁多時間同精力黎d local都唔黎既地方

拍下呢個景只係為左留個記念

影完之後已經力盡

想去汽水機睇下有咩熱飲

點知全部都係熱咖啡

唔想眼光光咁到第二朝

所以即刻狗衝去電信中心站搭車閃人

搭返去就已經要五百幾Yen

老實講台場江東真係好靚

高樓大廈唔算好密 又多公園

摩天輪機舖商場公園草地 仲有海濱公園

成個feel俾人好fancy 好渡假 好悠閒

非常建議巴打參觀參觀

海鷗線雖然貴 但係個景真心靚

車廂全程可以望出街 居高臨下好正

返去個程經過彩虹橋 夜景一流

慢慢un完車到三越前站

跛下跛下咁gut返酒店

十一點幾條街都仲有燈

仲係搵唔到個適合既形容詞去描述個feel

路人好西利 唔使講既

他打姨媽

順便去Lawson買個杯面 麵豉湯同牛奶

充實既一天咁就完了

今日唯一既遺憾就係冇上到lalaport二樓

因為見到間餐廳太興奮

原本諗住一到就即刻上左去影先

就係今日子行街買野呢一幕

搭緊車返酒店先醒起

係車到嗌左聲 唉仆街

----------------總行程----------------

秋葉原

秋葉原 --> 上野 – 山手線

上野
-車站頂
-上野恩賜公園
-國立科學博物館
-黑田紀念館
-アメヤ横丁

上野 --> 日本橋 --> 九段下 – 銀座線 --> 東西線

千代田
-千鳥淵

麴町 --> 豊洲 – 有樂町線

豊洲
-ららぽーと豊洲
-Trattoria Pizzeria LOGiC Marina Grande

豊洲 --> 青海 – 海鷗線

豐田汽車展覽館 Mega Web

江東区有明3丁目6

國際展示場正門 --> 電信中心 – 海鷗線

青海南埠頭公園

電信中心 --> 新橋 --> 三越前 – 海鷗線 --> 銀座線

Nihonbashi Muromachi BAY HOTEL

步數: 32148步 ~ 22.95公里

睇襯啲相都好期待你自爆

諗太多了

又再post

正啊喂

喂啊正

啊正喂

下個月初體驗東京留名

又paper又present

加油啊

早啲訓啦

係 好眼訓

正貼留名

咁去訓啦

我要做隻熊

已正評，考完試睇

考試要加油

10月去東京 有咩地方必去

第一次去？
其實沿住JR山手線既站已經夠玩一星期
新宿原宿池袋涉谷東京銀座六本木淺草
好多都好正

懷疑路人仔想走數唔打文

枉我日日都幫佢推

點啊

原來開左新post
Btw爸打你個trip 都好慳 成日食飯團杯麵

好似剩係去今日子間餐廳嗰次見過路人巴唔係食呢啲

你地唔講真係唔覺

路人巴呢

棄post

抄我嘅

嗰個我老婆嚟

完sem回來了

有食拉面架
不過一條友冇吉士去食懷石料理燒肉高級壽司個d

一條友就食好啲啦

好多時都淨係搵左影d咩
反而冇搵野食

出文未

蜉蝣巴好有耐性

終於上水啦你

專業打手

開始返未

每日報到

巴打影夜景影得幾好喎
用咩equipment同咩setting?

Canon EOS M
3支鏡 11-22 18-55 55-200
同埋伸縮腳架咋
多數用M 有時用AV

黎緊旅行諗住只係帶枝18-135去咋
腳架就得枝買機時送嘅19腳

都夠啦天涯鏡
我個支淨係去到心口

yup，本身都係咁諗
打算一枝天涯打十年

不過係枝19腳架，真心19到想dump撚左佢

去鴨記買過支啦

我個支好似唔過心口

要嗚低身影

哪有錢

做咩姐你

路人巴

舊幾水咋嘛

打算儲番三五七年錢直接買gitzo

paper就黎deadline
dl後一日就final

留名咗咁耐諗住睇返 發現無更新過

sor

有女都咁得閒既

推個post有幾忙啊

偽毒
路人巴想轉移視線

轉移多一兩日先

有冇睇逃恥啊

j2都播逃似你都未update

係僱傭妻子

你遲D會唔會整遊記

唔會啦搞唔掂

搞唔掂咩先

你又諗啲咩

我又第一次自己去一定又亂又騰雞 同埋諗住去啲地方又唔係好特別，費事啦

自己去咩

啫係自己plan

我夠第一次自己plan啦

我都係

睇下點先啦

我下星期去 好期待

留名做什麼

你寫遊記

但我去啲好大路既地方 好似唔值得寫
蜉蝣巴你寫啦

我夠係咁講

--------------------第四日--------------------

好好抖完一晚之後

今日就出發去淺草睇下

襯日頭影下三越前既建築

三越百貨

似係半島多d

銀座線搭幾個站就到

呢度就係淺草

淺草站上面係松屋

淺草係條河隔離

所以又種左好多樹

呢隻都係櫻花

有別於一般五瓣既櫻花

呢個多好多瓣

普通d既櫻花

四月中過到黎好彩未謝哂

淺草同押上中間條河就係隅田川

個篤係牙膏定牛屎?

同埋金色玻璃成個澳門咁

雀 + 塞車 + 晴空塔

沿住河邊行

有間屋好有古老日本風

與眾不同

係咁影碌塔

sumi 隅 da 田 好似係

對面岸又係櫻花一片海

住係度都幾正

又有河景 又有櫻花望

仲有晴空塔陪住你

無限影

個公園又係勁舒服

所以係咁影

影鬼佬影塔

結衣見到呢度一定好中意我

成個公園都係櫻花

但竟然唔係好多人 可能路人黎得比較早

地震個時d車唔行得條橋

大家數下有幾多棵櫻花樹

路人都覺得影到好型

如鷹展翅

花之窪 sakura

俾多次機會你

差唔多行完條橋時

見到後面有班短裙架妹行緊過黎

諗住影埋呢張就問下佢地可唔可以自拍一張

點知佢地走得勁遠

同埋本身又好淆

btw有一兩個真係好正

好似d sensei既屋咁

老人與柴犬與細路

真係冇讀錯架

唔數呢面咁數返對面啦

構圖100分

牛賓周神社

Road to SkyTree

原來前面都有另一個公園

又有蕉碌茶

到塔底了

押上個商場好撚大

入到去見到有間tomica shop

搵下有冇頭D set先

結果頭D要散買 同香港差唔多貴

人冇事未好囉 冇事先做到世界冠軍架嘛

我要買GTR

我買ben屎俾你吖

我要買GTR

加隻勞

我要買GTR

但係你琴晚差d死喎

我琴晚如果揸GTR我使炒?

你揸GTR死左啦

我要買GTR

最後買左榮光GTR set

入面都有間uniqlo

不過成間舖得一張bb poster

要不是結衣 呢d衫點會有人買

見親架妹著逃恥件衫都係又肥又矮

搵左一陣先搵到通去晴空塔個出口

好多鯉魚旗fing下fing下

屌你咩上一上去要三千Yen

係都夜晚同結衣一齊上啦

唯有影下佢裙底

鯉魚海

原本傾好約友人食個晏先行

點知佢唔知去左邊

只好毒食soba

有諗過食熱湯

但係soba要冷面先好食

個天婦羅幾鬆脆 隻蝦都幾爽口肥美

唔會因為炸完而油淋淋

可惜得兩隻攝牙罅

冷面好煙韌 佢個汁初時以為好鹹

但係夾一執面落去yam下

都幾掛到汁 成個feel反而有d清淡

念念不忘

j多次頭D

夠鐘行了

落左勁多層電梯去到押上站

門口見到吹氣巨人公仔

好似話新一套會有埋晴空塔俾佢打爆

五百八十Yen直落

佢寫泉岳寺轉線

直落去邊?

緊係橫濱啦

由押上上車

搭九個字就會到橫濱

話說路人睇左好耐先敢上個架特急車

好驚飛站飛左唔知邊度

又要確定下架車經唔經泉岳寺

當真係到左泉岳寺時 路人落車睇下站個地圖呢架會唔會到橫濱

屌你幾秒後閂左門

睇返原來繼續座唔使轉線就會到

唯有等十分鐘 下一架特急就到

一上車

好似新幹線既位

又唔使額外補錢 又冇劃位

頭先個架就好似狗鐵咁d位打橫 俾d廢老坐哂

所以算係好好彩

所以坐埋窗邊睇風景

坐坐下有個架妹OL坐過黎

個感覺就好似毒撚搭狗巴

好期待有個靚女坐你側邊咁

個架妹一坐低就睇書 有氣息既靚女confirmed

到左橫濱時 諗住可以侉過佢睇清楚個樣

點知一齊落車

FF完就影下個站先

唔識日文真係會睇班次睇到頭暈 利申唔識

橫濱又係個大站

勁多出口 要load左陣先搵啱位

實栗 路人黎啦

首先經過SOGO

似office多過百貨公司

再經過鐵路博物館

極度懷疑得地下個層係博物館

上面全部都係office

點知真係三井既寫字樓黎

路人老豆睇返d相話似支那

點睇啊各位兄弟

其實一出閘行過黎已經feel到好熱

係咁曬住 頂唔順要除左件冷衫

去到呢度

有冇巴絲知係邊幕

行入去睇下就知

勇者無懼怕你魔

就係百合姐 風見同死毒源留過腳毛既office

勁驚俾食蕉趕

側邊d人坐係梳化望住路人咔嚓咔嚓

寫字樓全景

人地仲返緊工 冇乜人攝鏡

就係呢個牌

後面個細路好sad咁

唔好 停!

繼續向前行就係MARK IS Minato Mirai

即係實栗買飯煲個位

老婆bb買完餸啊?

實栗同小三拍拖條大道

唔知大家記唔記得有幕bb同機械人攪攪攬攬既

路人諗住會係商場入面搵返個景

點知搵唔到

可能印象唔夠深 認唔返個位

繼續向下面行就會到日本丸記念公園

隻船咁熟口面既?

一開始睇左做丸本日濱橫

呢個未係超大和號戰艦?

側邊係博物館

天空又掛左鯉魚旗

其實呢度就係實栗議員宣傳隻船

黎個wide shot

唔知咩大廈 但幾型

一行返上地面就到呢度

北仲橋

就係結完婚個晚

婚紗bb

同埋個死廢柴去到啪啪中途跑過黎自責

攪路人個bb

結衣曾經著婚紗行過

仲有同bb十指緊扣 情深對望

[img]

終於出

原來上一次已經係14日前

好離譜

係心齋橋望住結衣bb行街

我尋日都行完

咪係

屌
老婆bb等我外遊時先拍廣告
搞到我影唔到

樓主成14日先出到嘢洗唔洗睇下醫生

因為佢話剩係想俾我見到 對唔住

自作多情

你實玩得好開心啦

幾時到你打

都唔知影唔影到靚相 仲話打
我睇天氣報告話陰天啊

陰天都影到啊
好過我第一日落狗屎

我去過兩次日本 兩次都落雨 希望今次唔好
我臨時plan多左3個地方 好似好chur

通常都唔會去得齊想去既地方

唔係掛 我都係去影完相就閃

我比預期花多唔少時間

用左成粒鐘先搵到間太空艙

絲打去緊啦？

今朝凌晨到埗

送上結衣bb一張

多一個人好難預時間

鎖骨

結衣bb著套衫用黎做display

bb

唔係bb著即刻似地布

我試左同款白色 幾靚 但都係留番比bb著

絲打可以update下po下圖

我係結衣post po左

Up唔到圖 聽朝再試下

下次你要自駕遊

終於post到啦

聽日走啦

咁快

係啊

點解唔留耐啲

留多一星期

咁快走

個時join我個fd去 因為屋企人唔比我自己去
佢東京5日再去大阪 我就淨係東京
今晚7點機 我2點9到左機場on99咁坐

頭先係新宿見到

咁早到 去outlet行下啦

無錢啦 同埋我成日盪失路 所以咁朝買埋少少野就山山發

下次帶多D錢同帶多個gip

我個喼都差啲唔夠位

買左好多野比屋企人 我帶左一大一細一個背囊一個袋 全部自己抬

我一個背囊就去左

佩服佩服

你一個人拎咁多 我仲佩服

路人巴有冇tg

我都想去朝聖

agger 路人巴

等睇遊記

你遲D都會去？

聽日出發

我由民宿拖喼去地鐵站都拖到隻狗咁

咁快手
有有諗定去邊個位

買多野既代價

幾時有文

好多都買比我屋企人 自己無乜

精選咗幾個今日子同みくり腳毛位

路人巴又偷懶

5月頭嘅post居然追到live
巴打好勁 咁到搵得番曬啲拍野嘅地方岀黎

只要有恆心

俾咁多恆心等極都冇文

你又出嘛

路人巴又扯開話題

轉移視線

可恥

路人巴又消失左

召喚路人巴

路人巴，你啲外賣壽司邊度買㗎

邊度外賣

路人巴唔好扯開話題啊

要回答巴打既問題嘛

拎返酒店食啲刺身

到我開你都仲未update

又轉左名

原來係蜉蝣巴 唔講都唔知

我食杯面咋喎

好肚餓

佢唔俾我改返

pish

路人巴又深潛

出未啊

睇下你地既文先

可能打曬你都未出

都好

睇你地個D仲好啦